\documentclass[a4paper, 11pt]{article}

\usepackage[french]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{setspace}
\usepackage{layout}
\usepackage[top=2cm, bottom=2cm]{geometry}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb,amsfonts}
\usepackage{mathrsfs}
\usepackage{graphicx}
%\usepackage{tikz, tkz-tab}

\renewcommand\thesection{}
\renewcommand\thesubsection{}
\renewcommand\thesubsubsection{}

\begin{document}

\title{Titre}
\author{Alexy DUTOIS-RUIZ}
\date{}
\maketitle
\newpage

\part{Traduction:}
Les dernières recommendations du NICE vont plus loin, disant que pour les adultes, la priorité doit être d'éviter les coups de Soleil.\\
Pour les enfants, les autheurs sont plus prudents. D'un côté, ils disent que les enfants devraient rester à l'ombre lorsque les niveaux UV sont hauts.\\
D'un autre côté, cependant, ils parlent d'expliquer aux enfants que le Soleil à des bienfaits comme des risques et que le type de peau affecte à quel point vous pouvez le supporter.\\
Les directives avertissent particulièrement contre les lanceurs d'alertes, disant que: "Une campagne de prévention sur le cancer de la peau devrait aussi mentionner les risques d'une sous-exposition".


\part{Quiz:}
\section{What do we use when we want to give URGENT advice?}
\begin{itemize}
\item{[ ] Should}
\item{[ ] Ought to}
\item{[X] Had better}
\end{itemize}

\section{Which is the most common way to ask the following question?}
\begin{itemize}
\item{[X] Should we see the movie?}
\item{[ ] Had we better see the movie?}
\item{[ ] Ought we see the movie?}
\end{itemize}


\section{Which of the following statements is the least polite?}
\begin{itemize}
\item{[ ] I think you should go to sleep.}
\item{[X] You should go to sleep.}
\item{[ ] Maybe you should go to sleep.}
\item{[ ] Perhaps you should go to sleep.}
\end{itemize}

\section{"Should" and "Ought to" have a very similar meaning when giving advice.}
\begin{itemize}
\item{[X] True}
\item{[ ] False}
\end{itemize}



\end{document}
